dead = withdraw?

F**K YOU CARRIE LAM, DON'T REPEAT RUBBISH

Dead = reborn

會復活